(突發)有人係瑪嘉烈醫院D座LG3見到曱甴王燉炳強!!!!!!!!!!

唔通真係

推

尋日先有01獨家訪問
邊有咁快中招呀？

推啦

fc pls

但係佢唔係前幾日先俾01專訪話咩要限制傳媒採訪

個訪問琴日出啫，可以早一個月做

等FC
等埋Mon po狗出嚟吠

可能隔離緊咪要限制傳媒採訪囉，怕傳染掛

瑪嘉烈有獸醫睇咩

唔好玩啦 佢會唔會係政府醫院呀

睇定D
好多人戴粗框眼鏡同佢撞樣 何況笠埋口罩

插尿喉

流料，條友俾人夾左上去

依排好多fake news，等fc

死左オ通知大家好嗎?

有冇做過訪問鬼知咩？
即場現身證明真係咁難？

傳染病一定要係政府醫院

係咪睇錯錢嘉樂啊, 兩個都好似樣

唔好死呀，我要佢走出黎嘔住血屌美國呀

唔係 佢話係警隊既新做法
剩係俾咩可信同真誠既媒體係執法範圍附近採訪

RAP

切密跟車太貼

昆蟲係咪睇獸醫? 定係去瑪嘉烈醫院"被解剖"

之前做落既訪問

係咪確診？

犯法就係犯法.....

用電話都得架

可能人有相似姐

私家唔收武漢肺炎

神隱中老燉餅強

佢好似真係好耐冇蒲頭

如果佢中左 我諗解放軍醫院會收佢
唔會係普通公立醫院掛

非常無聊

咁咪好似北韓咁?
明明個皇帝都病到就黎死,
都間唔中播下舊錄影片段扮到仲係大權在握,
控制緊成個政府咁.

唔係喎，講拉肥佬黎唔比記者採訪單野。

你以為佢唔係condom

如獲至寶

3萬thx

可能真係錢嘉樂

錢嘉樂黎嫁？

又要準備澄清

LG3?安息居，係咪已經RAP

冇冇冇

不過好撚似有割苞皮梅毒同愛滋囉！！！

香港醫護咁黃
呢班垃圾中招可能會去老解醫院(佐敦)
方便封鎖消息

呢d病先一定要去政府醫院
btw, 資訊來源待fc, 大家唔使咁開心住

等FC

fc咗再推

認錯錢嘉樂姐 陣間popo fb又要澄清

可能性低
隔離病房邊有咁易睇到入面，仲有anteroom

我見到習近平喺富士大廈撳鐘仔
終於見到

蛋餅強

但冇出現過

認真 瑪嘉烈中左既 應該係s座...

送咗中啦
袁爸爸巳fc

佢染病應該唔會係政府醫院見到佢
一係入解放軍醫院, 一係上支那

冇片冇相，係邊度做訪問

佢講緊搞蘋果嗰單野

常威.jpg

千祈唔好炒車

作都得啦

係咪錢家樂黎架咋

又冇圖 求其打隻字就話見到

插埋屎眼放屎

屌，點會死

文字定片黎

今日Ｄ狗又要出聲明

樓主Pin呢個啦

失左蹤咁耐 推

保持兩秒距離

條pk死左先算

可能割包皮姐

真唔真呀？唔好氹我開心喎

見字 買蘋果日報

無FC 無圖 難信 PU唔過

fc?

唔係叛逃左去美國咩??

有圖先算啦 見到會唔影相？

唔好on9
除非你有錢到賭王咁成間醫院包起哂
唔係嘅公立先好，乜嘢器材都有
最好嘅醫生都係果度

唔係點會d獻世派成日比人篤爆公立打尖住私家房

話時話好耐都冇見過曱甴強

係就好

梗係唔好
萬一係堅料等大家睇吓佢幾折墮

法醫？

等有大報講先
反正呢D小新聞都無關痛癢

唔好咁開心住 01尋日先登左個訪問
話係星期一做既 仲有埋片
內容係講被美國制裁
即係就算唔係星期一拍 都係宣佈制裁之後

所以 再等下添啦

即係有人鳩UP

Ho ball

又炒車

圖都無張

推呢個

FAKE

環掂都係中聯辦寫大綱架啦
直接搵原作咪得

產房？牠要蘇了

推到有相

中武肺又唔死, 點算新聞, 屌!

錢小豪似啲

D座 安息居？

拉
垃圾post

咪再推垃圾post

政府醫院對高官係帝王級服務!
(賤民應該喺走廊訓下先)

插喉點講野？

去開香檳？

見到影幅相啦

（急！）仲有唔夠十日，依本報刊會退回蘋果，變廢紙喇！

hello 冇圖?

千祈唔好俾佢咁快死

咪就係，有私家病房住， 公立定私家都無分別啦

何況班醫院高層實高規格待遇

根本係咪私家無意思

唔好玩啦，傳染病一定政府醫院

pin this la

打字咪得，遙距訪問都得

會唔會認錯係錢小豪？

oh shit 炒車添 此 po 已完

希望冇事

D座 LG3係無病房

On9到得段fb 文字都信

政府快D出黎澄清

話唔定係d狗自己擺fake news出嚟跟住就屌我哋放fake news完全自編自導自演

Lg3

乖 你自己fc咗私家收唔收武漢肺炎先好唔好 ？

咪係
又喺度亂噏成個藍絲咁
又無圖

PMH CD座 LG3
係醫院倉，奶房，殮房
唔係patient出沒既地方

唔該唔好9up

停屍房？

pin又炒

想醫好把雞仔聲

拉

會唔會係錢家樂黎

笑到噴水

希望係真

黑幫大佬咁巴閉，搵個「代言人」咪得攞

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

係咪係ICU

班撚樣先最鐘意黎政府打尖睇 又唔洗錢
搵又搵個老細級醫生睇
下面又驚佢周圍行 一定拿拿林比佢睇左先

FC plz!

R.I.P....

睇獸醫姐。。。可能食煙食到陽痿

法醫咪一樣

樓主開完個濕鳩PO就深潛
上面咁多位睇路

又放流料

皇天

有相先信

廢炎邊間私家敢收

真係推樣個個都幾慘
撞樣仲要中埋招

無圖 = 9up

被制裁會唔會引發心臟病？

On9 又用fake news 打飛機

安息居係咩來

Pin啦

拉啦

可能一早錄定

錢家樂黎

我樓下有條巴士線個司機有啲似佢

369

屌你蛋餅強

等fc
以防跟車太貼

謠言止於智者

等醫院手足fc

其實疫情由一月爆發到依家
公務員都work from home過幾段時間啦
呢啲咁既濕鳩訪問好啲既就用whatsapp wechat做又得，衰啲既好似你中學份ies大學份fyp咁作出嚟都得架啦
何訪香港傳媒要佢地做記者果陣就落重味精報導偏頗，要佢地做公民隱惡揚善果陣佢地就話自己係記者要報道事實
都未計個報道要俾中聯辦睇過先出得街
直接搵個作者作咪得囉

係咪錢嘉樂嚟㗎...

係咪錢家樂呀

你敢唔敢入去影

Rip

瑪嘉烈唔止4座
仲有EFGHIJK

Jeng

唔通真係...

一係之前同01做訪問嗰個先係錢嘉樂

有圖先算

d座lg3 安息居黎喎

我都知
有都無得比影
不過都希望有啲旁證FC先

狗頭命不保

打個電話然後貼張舊相證明到啲咩？

已封鎖會員 - 文泰萊
又捉到佢啦

冇事既
佢仲要享受美國制裁

咪話傳染病
大件事一定公院
喺公院心臟科病房見過香港最有錢嘅其中一個同佢老婆一齊
我估係親人喺入面

唔好玩啦 私院邊收肺炎患者

係咪見得傑克多上咗腦認錯呀

假到仆街

未有FC
好難信
拉

入去做改造手術咋？
改到佢聽聽話話準備屠殺

同問

😱

你意思係瞓响度，定企直直呀？
唔同㗎！

可能係錢家樂。

呢個留言要置頂

等狗務署出嚟澄清譴責

十萬都未有

梁繼平: 請捐款支持HKDC

保持兩米距離

咁耐無蒲頭
原來真係中撚左

個肺又無埋 錢又無埋

錢嘉樂可能以後去美國都會有麻煩

Fcfc

死得未呀

vip

推到mon po狗出post

等香港警察官方fc

打橫行定打橫訓係到

變成咁就影咗佢啦唔該！

等fc

fc先 保持距離

點解釋HK01前兩日既訪問?

下 佢好耐冇出現過

make sense點會俾公眾知

要陰陽隔離

睇路呀

得啖笑

呢個有深度,唔錯

袁爸爸直播
邊個爸打啲料咁準

據說該樓層是歛房。應屬流料。

而家係咪由國安處李桂華揸大旗?
最近成日見到李桂華上鏡

但篇專訪佢有講到美帝制裁佢o地11個o既事

如果係既話 實好多護士爆料

祝有入無出

政府仲未出聲明澄清

人無事

樓豬 fake news，拉

叫咗做pmh 嘅fd factchecked
所有內科病房無此人
拉

人地9up幾句 樓豬又信到十足十

一定要係真
快撚啲落地獄

可能去試訓體驗下呢

快撚d死

點FC
逐個Ward問定開CMS

佢出張相啫
訪問可以whatsapp做
而家好多媒體都咁做訪問

屌你LG3垃圾房黎，有撚病房咩

唔信佢點都住私家啦

叫咗佢用cms check 佢hkid
佢hkid 通街都知

NoNoNo
說好的Corporate Need-to-know呢

但咁check會係ha電腦留低記錄，小心俾ha高層出賣

死左先開香檳啦

證明佢勾結外國勢力
一個月前就知邊11個人會被制裁

依家唔俾探病
無街外人
如果係醫護
爆人私隱
小心違規

我落左個咒，需要大家的念力， 黑警必中支那武漢肺炎

想問武肺50歲以上死亡率係咪好高

堅定流

佢地去政府醫院一蚊唔洗俾
仲有一個人病房住 仲有顧問醫生睇

3m thx

又係呢D PO

係咪真，唔好氹我開心

如果真係要隱瞞佢留院，就會好小心唔save record喺system/加左密由高層醫生親自處理

中左武肺有幾多個真係嚴重個案，況且醫院一定只係俾佢由最高層醫生親自處理

放佢出院幾粒鐘，偷偷地用專車送佢去做訪問，所有記者果啲人又無上鏡，係側邊著哂保護衣都得。

肺炎負壓隔離病房係s座，監察病房同第二隔離病房係ef座，ABCD主座LG3係安息居

PPRB到而家都冇出嚟澄清

推到PPRB出嚟打我地面

笑咗

行秘道偷運佢出去做訪問？

得個知字算。 唔重要
制裁條撚屌(pkT)就得
呢啲人真係等天收

在殮房中？！

呢隻曱甴強係時候為國捐軀啦
反正佢身為執法人員要親自指揮自己執行美國對佢既制裁
都幾撚諷刺
希望佢死淨D女

曱甴強中咗都唔會係公立都唔會係公開房啦

係某政府醫院既手術室，見過一個好有名氣既醫生（病咗），幫佢做手術既係坐頂樓

安息居

知太多 被肺炎

可能入院割包皮啫，等正苦否認咗先信啦

啲鍾意權力既人成日都會內鬥
總言之記得黑警冇個好人